
git clone https://gitlab.com/pixelpenguins/linux-migration-tools.git



+ fsearch

+ mate: mozo, eom, pluma

+ geeqie, good vibes + estaciones de radio, galculator, amule, rambox para whatsapp, audacious,

+ kodi

+ juegos varios para la peque

+ libreoffice

+ smplayer mpv

+ virtualbox + win10

+ thunderbird + firefox con extensiones (adblock)

+ vistor ebooks: comic + fbreader

+ photofilmstrip + photoprint + soundconverter

+ youtube downloader + ytdownloader gui

+ dukto

+ clamav + clamtk

+ hplip, sane,xsane, simple-scan

+ gimp, gimp-ufraw, pinta



xfce

+ compton

+ applet: login, clima, clipit, captura pantalla, lxtask

+ mate-utilities


+ HDMI -> SONIDO ON, SONIDO OFF

+ Bleachbit

+ configurar QT - GTK

+ configurar TIMEOUT systemD para que tarde menos en apagar

+ configurar apt-get -> sources de Debian

+ configurar light-dm
